# M5Stack

**Welcome to M5Stack Documents!**

[![Codacy grade](https://img.shields.io/codacy/grade/860d40719cbd4e0f91e145b87ec7c29a.svg?style=flat-square)](https://www.codacy.com/app/watson8544/M5Stack-Documentation-docsify?utm_source=github.com&amp;utm_medium=referral&amp;utm_content=watson8544/M5Stack-Documentation-docsify&amp;utm_campaign=Badge_Grade)
[![License: MIT](https://img.shields.io/badge/License-MIT-yellow.svg?style=flat-square)](https://github.com/watson8544/M5Stack-Documentation-docsify/blob/master/LICENSE)
[![Tweet](https://img.shields.io/twitter/url/http/shields.io.svg?style=social)](https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fgithub.com%2Fjhildenbiddle%2Fdocsify-themeable&hashtags=css,docsify,developers,frontend)
<a class="github-button" href="https://github.com/watson8544/M5Stack-Documentation-docsify" data-icon="octicon-star" data-show-count="true" aria-label="Star watson8544/M5Stack-Documentation-docsify on GitHub">Star</a>

?> **提示** 点击下划线的蓝色字体可以跳转到对应链接。

<!-- <figure class="thumbnails">
    <img src="assets/img/m5stack.png" alt="Screenshot of coverpage" title="Cover page">
</figure> -->

## 介绍(Introduction)

**M5是以M5Core主控为核心的一系列可堆叠、模块化的电子产品。 M 代表可堆叠的模块，5 代表模块尺寸为5 * 5 cm大小。**

**M5Stack的理念就是为了摆脱新发明开发过程复杂的痛苦，希望让用户的创意更容易实现。M5Stack主控内置wifi、蓝牙、多种传感器和一个小屏幕，还有电源模块和其他拓展传感器模块，每个产品都是单独模块，从而避免了结合面包板在设计产品原型时需要很多杂乱导线相连的情况，所以在设计一个新功能的时候，仅仅需要在各种我们提供的拓展模块之上堆叠一个M5Stack主控或者用M5Stack主控通过GROVE导线外接相应unit传感器就能实现一个完整的产品。**

我们的全系列产品基本是以<mark>ESP</mark>芯片为主芯片。

我们希望"**堆叠即是产品**"。 这是我们的[官网](www.m5stack.com)。

<!--
<figure class="thumbnails">
    <img src="assets/img/transport.gif" alt="Screenshot of coverpage" title="Cover page">
</figure> -->

|<img src="assets/img/introduction_pics/product-documents.jpg"> | <img src="assets/img/introduction_pics/m5-awesome.jpg"> |
|:---:|:---:|
|[产品介绍](zh_CN/product_documents_zh_CN) | [M5Stack案例](zh_CN/m5stack_cases_zh_CN) |

|<img src="assets/img/introduction_pics/m5-api-reference.jpg"> | <img src="assets/img/introduction_pics/FAQ.jpg">|
|:---:|:---:|
|[API参考](zh_CN/api_reference_zh_CN) | [常见问题解答](zh_CN/faq_zh_CN)|


## 联系方式(Contact & Support)

- :computer: 访问[官网](www.m5stack.com)了解最新的产品
- :busts_in_silhouette: 登录我们的[论坛](http://forum.m5stack.com)了解更多基于M5产品的创意设计
- :mailbox_with_mail: 如果你有对产品有任何疑问或有更好的建议，请联系我们的[邮箱](tech@m5stack.com)
- :convenience_store: 如果你想继续购买我们的产品，请访问我们的[官方旗舰店](http://www.aliexpress.com/store/all-wholesale-products/3226069.html?spm=2114.12010108.100004.3.7e3a5379KoyhDo)

## License

This project is licensed under the [MIT license](https://github.com/watson8544/M5Stack-Documentation-docsify/blob/master/LICENSE).

Copyright (c) 2018 M5Stack ([@M5Stack](https://twitter.com/M5Stack))

<!-- GitHub Buttons -->
<script async defer src="https://buttons.github.io/buttons.js"></script>
